artigo cento e trinta e cinco os servidores integrantes das carreiras disciplinadas nas seções dois e três deste capítulo serão remunerados na forma do artigo trinta e nove parágrafo quarto artigo alterado pela emenda constitucional dezenove de mil novecentos e noventa e oito 